一人一隻好玩又唔洗重課金既手機rpg遊戲

如題，好想係係手機玩打怪升lv既game 有無巴打有好介紹？

ro?
白貓？
陰陽師？

陰陽師聽過下 但洗唔洗重課架？
姐係會唔會限死你用體力打副本 體力又要等時間回復個d?

fgo

Full name?

fate grand order都唔識 好打極有限

無

ffxv

我acc儲到有兩萬體力
打一鋪扣3 ....
每個月只課$50
完全打到唔想打
因為要狂煲去升d怪